理大人走唔走好？

依家佐敦開始黎料，理大人仲守唔守城？

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你飛五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

趁靜好走，差佬錫身，唔會同你搏，火魔岀血路，好大機會走

其實理大守到, 因為好多室內building, 狗夠膽打室內戰?

仲叫人守

室內唔用得tg, 但用得火法, 狗唔夠膽攻入埋土校院, 千祈唔好出埋土

重唔走?
狗就話有得shift啫
手足困咗成日重唔走係咪玩死人?

咪撚on9 la
守條閪咩
有外圍手足開到路就好走啦

如果有路走即係狗都決定唔攻la, on9

室內唔用得tg?
邊個講
同埋截水截電已經玩死你

佢哋室內都照用

樓主去死啦
依家係被困
走只有投降告暴動一途

幫幫手聽一聽升旗易得道(youtube)
聽完幫手分享出去，幫手開post
唔該晒

你唔畀係外圍手足開到路ge

走條撚咩 走到先得架 咁多弱智

留得青山在，那怕冇柴燒。
有得走好走。
一個都不能少

打左好撚耐啦 有西路走阿 冷氣軍師

體力頂唔到就走

如果開到路就頂到天光la, 個半鐘時間就天光

開你條命 攻緊個位差勁還

頂多陣
一有車就走

好快有人支援, 出去先易被人周, 攻入poly唔會一兩個鐘做到, 因為室內戰

一個post咁多人連發生緊咩事都唔知